有無人有過情緒困擾

是咁的，我同幾個朋友想整一個app去幫大家改善情緒健康。有呢個idea好單純就係因為我地想幫人同自己。

我地幾個都有過大大小小嘅情緒困擾...我一直都有情緒管理問題，之前用過mood tracking/ meditation (headspace)之類嘅apps，但都冇動力keep住用。我好希望有個app係大家都會想持續咁用落去，真係幫到人。

另一個partner就因為工作好唔開心，曾經試過係夜晚打比輔導熱線，但發現十個有十個都唔聽。佢心諗：如果有人想自殺，佢一早死左啦？

仲有一個比較重要既原因，係我地幾個都一致想做既，就係為手足提供一個安全既平台去抒發自己，因為我知道呢到都有好多人同我地一樣，可能因為種種原因而未能夠同人傾訴。

而家你可以幫到我地嘅，就係填左份問卷，等我地知道香港人需要一個點嘅app。

！！！所有資料絕對保密！！！

整個咁既app出黎唔容易，但如果大家幫手俾意見，就有可能成事。歡迎係問卷留名同 telegram 交流下。

花5-10分鐘填左佢！好人一生平安！

Push

push

好多精神病因為窮。
派錢仲好

填ed

唔該晒

填左

唔該晒你地

填咗

填咗 push

謝謝你

Thank you!

填左！push

香港人需要免費app

填左！加油

謝謝填左既你們

很大機會我們也會把它弄成免費的

填左
留埋聯絡方法 加油
希望真係幫到多啲人

希望真係可以幫到啦 謝謝你

唔係有個巴打整左個啦咩

你哋噉做好好，
但係點解你哋要將呢個Post開喺創意台

唔好意思啊，其實我哋係諗住個App都屬於比較創新嘅嘢，同埋又諗住等唔同台嘅人都睇到

你指緊mentalok？定係邊一個？
其實我地都留意緊本地有乜嘢App，都想做啲唔同嘅嘢

推

話時話如果大家有細佬妹讀緊中學，都可以將份問卷 Share 下比佢地
因為我地想知埋中學生點睇

唔該晒！

填了

謝謝你們

期待個Apps快啲面世 加油！

你地既反應好鼓舞我地

填完

done

已填

Pish! Add oil

填Ed

Thanks

有冇諗過任何平台都其實唔安全
同發夢有關嘅嘢冇人想知